人哋問你幾高你地通常點答？

三四樓咁高啦

六尺爭十寸

168 唔洗呃人 但係啲人成日都覺得我扮高 但問人地問親我一定照樣答 誤會太深

心態決定高度 唔係高度決定高度

當你矮到14幾15幾睇下你仲會唔會咁講

照直答177
係得咁多 我都唔想

個個都以為我174-176
我都係照直答番173

165 盡咗力生高㗎啦

唔夠姚明高

照講 望下香港米奇 杜汶澤 sam witwicky 哈利波特 GOT 個小惡魔 都可以多姿多彩

185
利申: 真係咁高

你覺得自己咁樣好撚風趣咩

應該係晏就度既

做乜撚嘢？真係有分別

4拾五入算 還定都冇分別

標準高登仔身高

四捨五入之後2米

點都係講150

但其實個少少都睇唔出